我覺得民間記者會可以係大台

經歷過雨傘 大家可能對大台好痛恨

但今次運動要持續落去 我覺得大台係需要既

但大台既定義係: 代表 200萬抗爭者既 "過去" 同 "現在"
過去發生過既 警暴 濫權
現在發生緊既 拖延 胡亂定義示威者既訴求

但呢個大台 唔會去決定抗爭者既未來
唔會決定點樣去抗爭
唔會答應點樣停止運動
唔會定義如何割席不同既行為

我相信 過去同現在發生緊既事 勇武又好 和理非又好
大家既共識 係一樣既
如果有記者會呢個大台 我地唔需要次次哂馬
亦可以增加記者會既認受性

在這好像永遠無法跨越的夜晚 希望各位能感覺到
我們 是一起的 香港加油

無大台
政府除左直接做到訴求就無辦法
一係殺曬200萬人

每一個人都係大台，唔洗講咩可以係

又想被人集中火力一炮過

記者會都強調自己唔想做大台
而家玩黃袍加身？

收皮啦 冇大台啊

叫平台咪得 點解一定要用大台呢個字?

唔好屈人係大台啦

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

大台有冇必要? 未必
民間記者會萬一做左大台會唔會失認受性? 可能

冇大台,唔需要有大台,更唔可以有大台

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

佢地只係澄清政府既謊言
唔係咩大台.....唔好老屈....

咪撚搞啦 有大台只會比政府有針對目標

block 得

好呀 我第一個出來話記者會講野個幾條友鼓吹我參與暴動

要覆都用不推文回覆
你咁樣認大台更加無人敢出黎做呢個平台
同埋佢地的確唔係代表

睇完先出聲

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！